如果有菲林機就好快啲放

傳聞富士菲林已全面停產，將資源放晒去即影即有，日本好多二手相機鋪都收到風 啲菲林相機好多大幅減價。中幅同大幅會首當其衝，大家有機啱價就盡快放。

轉Kodak

Kodak 120冇slid.

到時大手入貨 而家啲價搵鬼要咩屌

日本果邊呢幾十係災難件一跌價，但香港同台灣仲邊冇咩人知。香港黎講我係第一批知，所以立即同你地講。

呢幾日係災難性跌價

Fujifilm 改名做FujiDigital 添

香港有班文青玩，咁停產得愈多愈顯得佢哋獨特添呀

全面停產咁大鑊
早幾個月放左部FM

真，到左2020年左右就所剩無幾。有就好放。

認真post

個市場夠需求自然會有廠出菲林架啦 唔講以為淨係富士識整菲林

April’s fool

暫時除左slide根本唔需要幫襯佢